李慧琼以40票「全票當選」內務委員會主席！

夾撚硬 on9

DQ佢立法會候選人資格啦

其實港共教大家

自製立法會

規矩只係人訂

咁之前嗰十二項决定
佢用咩身份開會？

屌你老母

之後又可以出文話在充中民意下當選

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

眾望所歸，實至名歸

突發 - 李慧琼北韓式40比0當選內會主席

咪就係，但飯民有撚執政意志咩

冇嘢好講，JR

屌你老母白頭佬當日投共走左去，依加大口狗揸住堆保安想做咩都得

香港獨立，唯一出路

廢左立法會呢棚支共大戲啦屌

內會選主席多名議員被逐 陳健波宣布開始選舉
18.05.2020 11:58

立法會內務委員會早上開會進行主席選舉，由立法會主席梁君彥指派的陳健波主持，會議情況混亂，民主派議員與保安發生推撞，會議一度暫停，到早上11時半復會，陳健波在15分鐘後宣布，開始選舉程序，並會向委員派發選票。較早前多名民主派議員被逐，朱凱迪、民主黨許智峯和尹兆堅，混亂期間一度倒地，其後由保安抬離會議室。亦有保安人員要由擔架抬走。

會議在早上11時開始，多名戴上黑色手套的保安在主席台前一字排開，陳健波指今日不會處理規程問題，只進行選舉，多名民主派議員不滿拉起黑布和舉牌抗議，朱凱迪嘗試衝破保安防線，民主黨林卓廷站在枱面，拆除《議事規則》的書頁，撒向主席台。會議期間，陳健波警告民主派議員停止衝擊，否則有機會干犯《權力及特權條例》，可被判監12個月，他多次發出警告不果，先後驅逐多名議員離開會議室，工聯會麥美娟和陸頌雄在會議室拍攝，與公民黨楊岳橋、譚文豪和郭家麒互相指罵。

白頭佬仲話想選

此時此刻仲講咩35+都多鳩餘，要攪就好似攬炒巴咁搞香港下議院

人大會議

香港人可以準備另組政府喇

on撚9

今翅仆街鳥

立法會而家打橫黎都冇辦法阻到

人地話咩都做呀

個日李慧琼做左一日內會主席

香港人，國歌法， 23 條等緊你， 成日笑鳩中國人無game 玩， 無言論自由，香港人只會一樣下場， 打少d 飛機啦香港人

真
咁撚樣都叫合法投票？痴撚線
到時選舉一定又有樣學樣啦

由佢強姦式坐上主席位就知乜9都係內訂

陳健波宣佈李慧琼當選為內會主席
18.05.2020 12:06

立法會內務委員會開會進行主席選舉，由立法會主席梁君彥指派的陳健波主持，民主派議員抗議，與保安發生推撞，情況混亂，會議一度要暫停，到復會後，陳健波開始投票程序，並宣佈李慧琼以40票當選為內會主席。

會議在早上11時開始，多名保安在主席台前築起防線，多名民主派議員拉起黑布和舉牌抗議，議會陣線朱凱迪嘗試衝破保安防線，民主黨林卓廷站在枱面，拆除《議事規則》的書頁，撒向主席台。陳健波警告民主派議員停止衝擊，否則有機會違法，可被判監，他多次發出警告不果，先後驅逐多名議員離開會議室，朱凱迪、民主黨許智峯和尹兆堅，混亂期間一度倒地，其後由保安抬離會議室。亦有保安人員要由擔架抬走。工聯會麥美娟和陸頌雄在會議室拍攝，與公民黨楊岳橋、譚文豪和郭家麒互相指罵。

今日又係香港民主史上最黑暗既一日呀 嘿嘿

冇期望過會守得住

推推推 到時見

先接李收工
再接佢仔女放學

不如下次票都唔投，直接宣佈咪得

唉屌

推

多議泛民助攻
jr 禁制令不了

兩樣一齊做

係中共式

好嬲好嬲

痴撚線

直接用同一方法過國歌法 廿三條

真心笑唔出

屌你老母係咪想我地衝多次垃圾會

選乜野姐…又唔齊人投票
趕走晒反對嘅人然後話無人反對
得啖笑

仲講梗香港有法治係咪坐左十碌而家先放出黎

上上個禮拜？

咁即係唔駛跟例
敵人做初一，自己做十五

On99

比你齊人咪又係輸

屌那聲 一定要35+ 一定要初選 我唔係要泛民贏 但我一定要保皇班臭閪輸

其實佢果次做得樣衰就真的，但我唔覺得佢果時可以點玩而改變到大口狗做主席的這個結果

廢左個垃圾會佢啦
特狗話咩就咩咪算囉
扮哂嘢姐仲

twitter爆佢老母個臭閪

霸王硬上弓

民主派自己投票比自己 鬥片

岩呀
現任政府根本就黑過黑社會

癲 推

香港 玩撚完

人大會議都唔會全票
香港真係青出於藍而勝於藍

有無得打官司?

1) 打WIN -> 所有既政策將會被DQ~
2) 打輸 -> 即武力可控制議會, 代表勇武時候

係連登接

你就戇鳩
香港獨立 唯一出路
block 埋你條垃圾

炸撚左成個垃圾會 cls

今日喺香港民主最黑暗嘅一日

靠暴力唔俾其他人投票

笑到仆街

仲無資源

On9 立法會，直過23條啦仆街

又黑喑一日全盛時期一年有幾多日黑喑？

全部泛民辭職 還掂你係裡面乜都唔會有機會否決到

睇清楚未 真正球證，旁證，保安 全部自己人 家陣連自己隊波都唔知有冇鬼

香港歸順，唯有投降

三權合作

2008年7月7日，時任國家副主席、中央港澳工作協調小組組長習近平訪問香港，首次在香港公開發表他的「三權合作論」，提出「……行政、立法、司法三個機構互相理解、互相支持，共同珍惜我們現在來之不易的香港繁榮穩定的大好局面……」9年之後，我們回看這一段歷史，發覺近日立法會修改《議事規則》之戰的劇本原來早已經寫好。「三權合作」將要成真，特別是「行政」和「立法」這兩個機構快要融為一體，民主嚴重倒退。

提出「三權合作論」的習近平在2007年10月至2012年11月期間，擔任中央港澳工作協調小組組長，全面領導港澳工作。大家不要忘記，中央港澳工作協調小組是在2003年7月成立，首任組長是曾慶紅。當時發生了什麼事？當然是七一大遊行，五十萬人上街反對23條立法、要求特首董建華下台。自此，中共成立中央港澳工作協調小組，重新調整了對港政策，例如推出了CEPA、自由行等政策，企圖用銀彈策略「馴服」香港人。
新的對港政策起初還算奏效，曾蔭權政府早期的民望不差，經濟好轉而政治氣氛淡薄，泛民主派更在2007年區議會選舉中大敗。但隨著曾蔭權政府2009年在六四事件上失言、任內無法處理好貧富懸殊、雙非孕婦等民生問題、爆發出反高鐵、反政改運動，導致有越來越多香港人（特別是年輕人）政治覺醒。2012年，梁振英上台，成為了一個民怨爆發的超級催化劑。同年，習近平晉升為中共中央總書記，張德江接任成為了第3任中央港澳工作協調小組組長，更進一步實行強硬對港政策，加速實踐「三權合作論」。
執筆之時，立法會正在上演修改《議事規則》的戲碼。《議事規則》還未成功被保皇黨修改，但主席梁君彥在處理這件事情的時候，已經不斷濫權、做出違反《議事規則》的決定，率先將立法會變成人大。
梁君彥接受明顯違反《基本法》的《議事規則》修訂議案（將立法會全體委員會的開會法定人數減至20人），更將35項議案進行合併辯論，每名議員在審議時只得15分鐘發言時間；他不跟從《議事規則》的規則，拒絕批准民主派立法會議員根據《議事規則》第91條，動議暫停執行《議事規則》若干條文的議案。
而特首林鄭月娥則繼續扮演著「唔關我事」的角色，言行極度虛偽，政府最近已經不再向立法會提交新的法例草案，明顯是要讓路給保皇黨修改《議事規則》。因為政府法案一旦提交到立法會，在次序上是優先於修改《議事規則》的議員議案。正如習近平在2008年所說，行政和立法兩個機構如今已經「互相理解」、「互相支持」。
林鄭月娥讓路給保皇黨拆毀立法會監察政府的功能，將立法會變成人大，然後就能夠換取中共模式的執政效率，行政和立法兩個機構正式融為一體。沒有立法會的制衡，香港政府就會好像北京市政府掃除「低端人口」、清拆市內招牌般高效率。一部無法剎掣的車輛，雖然能夠很快速地送你到目的地，但隨時都有機會撞車，車毀人亡。

沒有反對，通過

一国一制模式

亦即係話敵人示範咩叫無道德綁架
黎緊要識玩
亦示範咩叫做襯佢病，攞佢命

其實班親共派先係我地Target

你識唔識架，西方語境用北韓意思係明確好多

好好笑？

唔知咩心態 仲講笑

出你老母咩on99

笑撚死 趕走哂反對派
然後扮民主係度投票
咁不如叫大口狗直接講佢當選

泛民台戲我真係睇到眼火爆，進步極都只係做勇武反對派
可唔可以攞返啲執政意志出嚟
根本一早快刀斬亂麻運用主持權力就可以解決成件事，次撚次都係自稱守規矩，然後對家打茅波搞到連波都未見過就輸左場波
最搞笑係規矩本身就係用嚟規範你，但你走去守規矩，但對家就唔守規矩有權用盡，但泛民仍然以守規矩為榮

40:0

邊過反對咪主席call 保安拖走

依個係佢建議之一，佢/天琦都冇講過只可以搞一樣
35+又好，勇武又好，黃經濟圈又好，咩都好，覺得做到咪做囉，有冇用真係邊個都講唔死

你覺得冇用？出到嚟有用咁點？就你差你咁點？
你覺得有用？做咗出啲冇用又點？你會唔會後悔做咗？

後悔嘅只係邊樣冇做，做得唔夠

洗乜投票姐 宣佈自動當選啦

誰大誰惡誰正確
我地呢面人呢? 上年都有69, 612比壓力
而家呢, 大家驚限聚令? 就算無限聚令都驚出黎啦, 而家同612比, 班狗打得大力咁多

可以決心移民了

jr！

JR都無用 d官信唔過

駛咁理你地感受咩，佢直接成個立法會唔要都得啦，中央直接話係就係，你估歐美國家會撤資？咪又係繼續係香港賺錢

軍事政變先有用，不過香港做唔到。嬲完就算啦唔好再犧牲，我係五毛

維尼改黨憲全票左

香港爛撚曬

對敵人仁慈
就係對手足殘忍

冇人JR?

又啱 搵啲港獨本土派去外國整個人民議會
不斷自製國際文宣 正呀

換屆之前直過都唔出奇

唉屌佢老母 夾硬嚟

唔洗玩

投泛民有咩用

屌你老母 痴撚線

根本為所欲為

直接中共委任主席算啦

how I agree but how

尋日開左post啦無人理

係咪應該要split開合法既立法會同非法既立法會？
從而去開始build up香港人認受既政府？
泛民係咪應該自己開返個會同投票選返主席？

好嬲好嬲呀

其實好事黎
加速攬炒
何樂而不為

笑死
四哥神預言

40比0

好嬲

咁我熊又真係做得好

曲

連幽默感都冇埋
我哋就唔單止輸咁簡單

未有投票？投到咩？

班藍絲已經喺度打晒飛機陳健波做得好了。反而係話成班泛民好似以前台灣啲議員咁野蠻衝擊主席，破壞法治。

所以唔可以搵飯民做
要搵本土組，最好係比人DQ 嘅

真心有衝動想隊撚死呢啲仆街議員
呢啲議員唔撚死幾件佢地唔撚驚
可惜我無呢個膽sorry
利申 唔鼓勵犯法行為

預言家

投本土就有用？

根本成個立會都廢

一國一黨一制

十分支持另組民間議會 依家個垃圾會都無規矩可言

沒有 沒有 沒有 通過

星爺啲戲，唉

今日五毛贏左 係搶口啲

七一手足做得好
唔好再問點解當日手足要破壞個立法會，因為個立法會一運作就只會害人

Twitter link呢？
40比0都做得出
唔揚威海外都唔得啦

其實教主講得啱！泛民總辭啦！反對與否都無分別

趕曬對家D人出去之後投票
呢D野愈揚愈好

歡迎一國一制 唯一出路 攬炒就一齊攬

多得黑警放人

我以為去咗支国

苦笑咋屌
你估今日之前啲人唔知無得打？

非法會議，唔參與係應該

CLS，自己搞完自己投

咁relate吓中共統治=北韓極權統治應該冇壞啩

中國式選舉

你真心覺得咁係攬炒？
點睇都係得我哋一方炒緊

開乜撚野會投乜撚票 自己開個whatsapp group玩咪得 你想加咩人就加咩人 戇撚鳩

【7.21 包圍中聯辦】示威者門外發宣言：不排除成立臨時立法會

睇怕都已經無人記得

不大口狗：等緊美國制裁，come on baby

泛民無心打仗既麻煩走啦
唔係要你打贏
係要你有打既心態

無背後武力話之你成立乜鳩

成日掛住搞美心
呢班真係以行動賣港既人就un un腳

利申 唔鼓勵犯法行為

其實而家係有好時機宣布而家呢個係非法立法會。
由市民一人一票選出臨時立法會議

咁即係民主派有聽到意見, 多左人向民進黨學習

係由政府中共咁打橫嚟玩下
其實咩人都冇用

個立法會有200萬人都用無la

黑警咪又係港共出糧
你一開會就入黎射死你地

保安狗全力幫拖

5th of november

夾硬黎 非法主席 好肉酸

睇住班廢老今日成個人好hyper，意氣風發個樣，條氣好唔順。

我想睇中共直接出聲話取消立法會呀，為左要有e一日，要民主派贏左立會選舉先

好波

靠立會？ 識醒未？

國歌法準備黎啦喂 兒登狗上黎繼續圍爐 好嬲呀屌你老母

原因 黃絲坐以待斃

19才子節目講過柒婆要食23條隻鑊，佢點都要死掂佢。

真心認為隊死呢啲賣港賊係一條鮮明有用嘅革命路線。
邊個賣邊個死。咁先無人會賣。
我認我無膽

利申 唔鼓勵犯法行為

笑左

咁似中國選主席

呢個標題正

正啊喂順手23條啦

個制度本身壞
點玩都唔會贏
除非換左個制💩💩

block就係

民選議會行為等同政變
兵變
騎劫議會可以係判國罪

索性另組政府算啦

無所謂，繼續行山食飯

笑下都唔俾

［實行攬炒巴建議］同議員講我地要「姊妹城市」、「國民區議會」！

攬炒囉

jR 有冇得DQ

黃色經濟圈
現金出糧
想要黃圈身份就交稅比黃圈政府
資產轉移國外

即係越嚟越黑暗。

跟手, 內會主席批准, 惡歌法直上大會.
過半數通過......

1 個月後,
黑警沖入商場播國歌, 企定拉非法集結, 逃走拉唔尊重惡歌

1 年後
赤柱暴動, 囚犯爭取改善空間擠逼, 懲教署積極研究調動囚犯往深圳及鄰近大灣區服刑, 免除日常工作, 但要上釋前教育包括閱讀毛澤東思想, 鄧小平理論, 江澤民三個代表, 胡錦濤科學發展觀, 以及習近平大元帥的新時代中國特色社會主義思想.

3 年後
香港特區正式拼入廣東省, 由省委書記指派香港市長,及市委書記, 並與東莞市, 惠州市成立大灣區發展工作小組.

屌

但係大部分香港人都冇執政意志

放焦點落泛民唔等同旨意佢地

大家準備好未，上年激情要返來了

算吧啦，心中有數

不如dq哂班民主派啦

自己玩哂咪得囉

咩方法都要試。

日日都係

Noted with thanks

立23條應該仲多 game 玩
不過唔係香港人想玩既 game

黑社會都有江湖規矩
但支共係連江湖規矩都唔會理

天滅中共
全黨死清光

估撚到

有投過票咩

仲1年3年？
3個月做完啦
反正比美國制裁 仲唔一步到位 邊度仲有人上去做

倒退去返臨時立法會果一年

有冇得一齊批鬥。建制派。當日一齊投票。送中就過到啦。洗乜搞咁多野

遲早都會
唔使急

估唔到當年少林足球啲荒誕劇情衣加係現實社會活生生呈現哂出嚟

其實點樣計40票。佢地有咁多咩

40比0都上演埋

投泛民入議會有三個作用
1. 舉牌
2. 通過所有撥款
2. 被人抬走

us. it's upcoming.

幫推

忍唔住笑咗係公司

3.入議會做政治花瓶（有民主派即係有民主成分）
4.關鍵時缺席

說好的泛民議會內抗爭？

5.投錯票

高汁

其實係人都知
大家醒未

行政長官 無得揀
立法會 揀完無投票權

香港玩撚完

香港嘅制度就係一個笑話

頭先我都係諗起七一果日
內部已經腐爛
外表已經無意義

當日71衝立法會應該燒鳩埋佢 乜會都唔洗開

冇力一推啊

Meanwhile 連登仔： 屎萊姆係主線

沒有
沒有
通過

push

ark project

其實區議算唔算香港嘅下議會？

法治已死，黃軍當立。

跟住又會話今日係香港民主黑暗嘅一日，叫大家要盡地一煲35+

35+係可以，但必須排除無能嘅泛民！如果泛民肯搞雙重會議或者衝擊保安陣，李慧琼就唔會咁易當選！

屌你老母臭閪夾硬黎
癡撚線

哦 你五毛

黃衛兵來了

人地人多，邊有得鬥

咁就再殘忍啲喇

仲嬲緊

豈止今次？諗下527的惡歌法，之後23條，再之後送中2.0，都係會咁样40票贊成通過。

唔好亂打標題啦

咁樣講到班泛民好似冇做過嘢咁
你睇下許智峯今日沖得幾勁
上主席臺沖落去添呀
今朝佢哋成班真係圍住將主席臺咁抗爭
最搞笑係林卓廷對住周浩鼎嗰幕

一個冇認受性嘅政府同立法會，立一個冇認受性嘅法，比冇認受性嘅執法部門執法，同三年零八個月有乜分別

p牌互助推

兩件事冇抵觸, 一齊做、兩手準備點解唔得?
見唔到二揀其一嘅必要性

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

已經準備好轉藍鬥藍
背定國歌先

咁點算好

立會名存實亡

有冇得告佢？DQ 返佢轉頭？

車厘龜呢屌你

林卓廷好似元斗皇拳打撚死老周佢

直接扯條八婆落黎啦on9

而家係謝賢40比0

呢個係咪比大口狗做主席嘅其中一個結果
梁耀忠你見到未

好嬲好嬲
一定要35+
香港就會有返法治

勁撚on9

新坐館

40就全票？

中共式選舉

...

DLLM自己玩哂啦